容祖兒胡杏兒被降Grade？出席內地頒獎禮僅坐第二排引討論

內地「2020時尚先生盛典」喺日前隆重舉行，頒獎禮當晚巨星雲集，請嚟中港台當紅藝人，包括香港樂壇天后容祖兒（Joey）、無綫視后胡杏兒、楊冪﹑鄧倫﹑蔡徐坤、許光漢﹑張鈞甯、郭采潔等等 。香港代表容祖兒及胡杏兒去內地參與咁大型頒獎禮應該都會有貴賓式招待，但今次俾網民發現佢哋被安排坐喺第二排座位，反而一啲年輕偶像及晚輩如楊冪﹑鄧倫及黃聖依等等，卻安排坐喺第一排正中位置。

Joey及杏兒貴為香港樂壇及電視界一姐，以往喺香港出席頒獎禮都會被安排坐第一行中間位置，不過今次佢哋卻被安排坐第二行，與憑《延禧攻略》成名嘅許凱、憑《想見你》紅遍亞洲嘅許光漢同一行，唔少網民都覺得容祖兒及胡杏兒「被降Grade」，更有網民留意到佢哋全程笑容唔多，令人感到唏噓。不過亦有網民話北上發展有得坐第二排已經好勁，因為楊冪嗰啲喺內地先叫一線。當晚Joey獲頒「年度歌手」並現場演唱《獨照》，而杏兒就獲頒「年度品質藝人」 。

猛虎不及地頭蟲
何況只係兩隻山雞

胡杏兒 電視界一姐？

又話港人到外國會比人歧視祖國就唔會

乜野話

你即係話最前排嗰班係生蕃

咁第一排係邊個先，要睇過先知

香港原來仲可以坐到第二排
問心近十年出到咩明星

大陸咁多人 坐第二排都算係咁 仲要有獎攞

張靚穎 華晨宇 李榮浩 春哥 筆筆 果d坐穩一線啦

好出奇?香港市咋

陳偉霆

有得坐第二行算優待啦

電視界一姐？

年度品質藝人乜撚嘢豬肉奬

真係估唔撚到香港垃圾番到去啲人當寶

唔比你坐第一行就歧視

肉質好

一國大於兩制

喺大陸分分鐘陳偉霆陳小春嗰啲仲坐得前過容祖兒

真.有得坐第二排算比面

楊冪個樣

囧囧囧囧囧囧

Joey喺支那都未紅過, 同佢師弟的士陳比十分一都冇
胡杏兒仲搞笑, TVB姐仔咋, 幾時當咗自己影后?

胡杏兒喺香港都坐唔到第二排膠櫈啦有乜出奇

i am a superstar

香港第一等於中國幾先，
容祖兒及胡杏兒坐到第二行真比面

Joey要低調處理😅

唔講政治, 2020年仲容祖兒? OUT哂啦

咪撚係
乜鳩grade
條2打6分個豬肉獎就叫視后

豬肉品質好好

胡囧囧搞乜變樣變到唔認得

老實講，GEM喺大陸地位都高過呢兩條友唔少
GEM好似做埋大陸最受歡迎女歌手

罪名:香港人

領導試過話好味道
Good quality

佢係超一線喎

奶共奶到咁都係得個豬肉奬

胡杏兒坐到第二排真係好出奇
容祖國係香港都叫十幾屆香港最佳女歌手 (先唔理有冇水份)
胡杏兒香港視后都唔記得有冇攞過 有先得一屆 點可能同容祖國同grade

胡杏兒同容祖兒呢兩條友係香港都已經唔同LEVEL
本身係香港 容祖兒同EASON先係同LEVEL

胡杏兒依到返到大陸分分鐘冇人識佢 居然比佢坐第二排

胡杏兒喺支那多人識過春卷

楊冪﹑鄧倫及黃聖依坐第一排
楊冪就話一線啫，後面嗰兩件
咁雞容又真係柒咗少少喎
撈咗咁耐都仲係咁

水份
誇大，失實

容祖兒第二排都算啦
胡杏兒第五排都比多啦

呢到d人唔知胡杏兒最近響大陸紅咗
紅過雞容

是但啦 第一第二排都係垃圾 一班小丑

支那人食開屎 D品味係唔同D

容祖兒真係有啲自甘墮落 喺大陸比成班柒到咁嘅垃圾藝人壓住 雖然佢未必係咁諗

鄧倫係大陸好紅㗎
佢啲劇係大陸點播率好高

根本佢呢d咁既款都可以響香港做到首席天后係香港既悲哀

同期佘詩曼仲講得上，胡杏兒就算把啦

有得揀款嘅話 至少正常過大陸嗰啲款先

笑咗
學係！各位網友話齋，張靚穎都收佢皮啦

屌真係估唔到 特登上微博睇佢有成千萬粉絲

5毛識講人話

玩時玩 唔好拎我山雞個名黎玩

其實容祖兒點解喺支那紅唔起？
唱得跳得
金曲超過一百首
係一代人集體回憶

點解係支那好似楊千嬅都紅過佢嘅？

千嬅一樣都係無咩國語歌 但係佢D處處吻、水瓶座、小城大事明明係廣東歌都有支那人識唱

容祖兒係大陸都唔紅

囧囧坐到第二排已經好出奇啦喺大陸又冇劇拍 得個造假節目

胡杏兒之前仲要上埋啲強國綜藝節目俾人評頭品足

容祖兒都有上我是歌手啦

胡杏兒呢d三線演員坐到第二排已經要偷笑

港燦出到外國先會比人歧視
除左成龍大哥

邊有紅易烊skr好多都紅過佢啦

3分天下 張穎 春哥 gem

c位實係呢3個

胡杏兒偷挽歌改詞唱
連中國人都屌

千嬅都唔紅啦

大陸不嬲張穎 gem 春哥穩坐頭三名

後面仲有 筆筆 吳宣儀 楊超越 孟美岐果d

港星比人當小醜嫁炸

胡杏兒坐第二排係升grade喎

點解佢係大陸咁撚紅?
至少top 5
係咪食岩韓風條水?
不過佢又識跳唱,CHOP到,呃到妹妹仔

好合理姐
第2行都好比面la

黃聖依唔係得功夫？點解又坐到第一排

演到個深情角色就得架啦

點會top5
skr
花花
李榮浩
周深
謙謙
鹿含
易烊
小凱
李健
張杰

都10個啦

楊千嬅一定無gem同張靚穎咁紅
但應該都唔差，睇wiki, 佢舊年原來係大陸都開左廿幾場演唱會

可唔可以唔好咁自大

第一排 港獨咩

應該係熱巴 張穎冇來囉

寧在中國第2排落淚 都唔要喺香港第一排笑

容祖兒紅到係因為佢喺英皇gem唱功好過佢又識作歌 紅過佢正常啦

香港人係二等公民無講錯架

多數係廣東省咋喎
世界巡迴演唱會 比人笑左好耐

唔係喎，見到有上海，北京，天津，杭州，南京個啲都有
不過廣東省佔唔少又係真

幾多人入場先eason可以十萬人鳥巢

生蕃都係人類

比多未披著人皮，扮緊人類的狒狒

雞容淨係香港先紅得起，其他華語區根本無人識你，俾你坐第二排算禮遇啦

你隻大陸狗熟到呢

已經認得佢成日係連登宣傳大陸藝人

你毒撚者

exo天圑 係人都識skr啦

李榮浩老師首年少有為 林雪做演員果陣連登個個都識唱啦

易烊咪起香港找左最佳新演員
左手右手慢動作個個學生都識唱啦

謙謙 演員都過億啦

正常有社交生活都識呢d人啦

咁同醫神比一定無得比

WFC

佢上我是歌手 好尷尬

有咩咁尷尬，都撐到去總決賽，
嗰陣啲支那人覺得佢表演夠前衛，
唔係一味鳩嗌、飆高音（佢都唔係好飆到）
不過呢集好明顯hea做啦，
佢4年前嘅體能一力唔止fing手fing腳。

老雞有第二行坐執到啦

實至名歸唔識用？

是但啦，奶得共 坐埋維尼大脾又點話

仲有王祖藍

我都唔明有乜尷尬

中國人好鍾意睇綜藝，陳小春、應彩兒都係咁樣紅，嗰時有個中國人知我係香港人，就同我講佢好鍾意香港嗰個應彩兒，我嗰陣load 咗吓邊位

同埋胡杏兒係有劇拍，之前cctvb買咗，套戲女主角係好似中國好多人識既演技派

上綜藝易紅過去拍劇

喺台灣都算係最受歡迎咁濟
今年台灣youtube音樂排名第一就係佢
仲有攞金曲獎

春卷

羅沛琪咁

Upgrade 咗啦
過氣女星仲有得坐第二排

仲坐到第二排，
我覺得班大陸佬已經算比面
佢兩個係大陸算d咩

胡祖兒返cctvb咪有第一行坐 出國撚有人識你咩奀星

漿奶都無艾辛奶得咁肉酸

就算係第一行 都係坐側邊
菊梓喬 fyy 呢啲先係親生

尷唔過李克強戴面具做小丑啦

大陸計
tvb應該係呀蛇林峰bosco 呢堆紅
唱歌就eason gem

因為gem根本值嗰d獎
中台市場近年佢係tier1歌手，根本唔使再奶

春卷

有第二排咁好

邊撚個
淨係認得李榮浩同skr
邊撚個謙謙小凱
李健係咪駕駛學院嗰個

btw其實啲大陸狗都幾賤
好似好多都係韓國男團紅左
就跑返大陸搵錢
韓國個邊就dont give a fk
仲要好似個個都有官司咁

胡杏兒可以同容祖兒放埋一齊計都已經係奇蹟

安排佢坐baby同黃曉明中間

冇講錯呀，支那係外國，祖國係英國